流川楓定仙道彰勁啲?

流川啦

流川一年級就去到同仙道同Lv

一開始廢過佢 以佢為目標 最後超越左佢

仙道

聽聞沢北最勁

淨係比較佢地兩個

牧最勁

進攻可能最後既流川勁d 但守波應該仙道勁d 湘北要用三個防守牧申一 仙道可以單防

其實流川最後同佢單挑個時 算唔算超越左澤北?

體力已經輸咗,雖然後期有改善

一定係仙道

仙道彬

主角一早講左，仙道勁過牛川

仙道整體全能好多
流川鬥心同潛能高

澤北 - 仙道 - 流川

球隊贏唔代表 單拖能力值高

打波呢d野有得一兩球就超越嘅咩
咁係LBJ面前入過波嘅人係咪都超越左LBJ

安西講過 流川未超越仙道
得特搵佢單挑都係打個和
仙道講左句 就算你過到我 我都唔認為你比我強 類近既說話
因為比賽黎講 流川始終唔識傳波
好似係咁

唔算,澤北仍然話過就過

仙道應該勁好撚多

球技黎講
流川 仙道 澤北三個同一高度（打山王戰時）
所以去到最後就睇食腦 狀態 鬥心

On fire流川有得同澤北/仙道互爆
但一般狀態下
澤北>>仙道>流川

我知係冇得一兩球超越 但係睇住流川同澤北單挑 由初頭被澤北屈住黎打 到之後可以同澤北有來有往 甚至去到最後竟然唔係選擇自己硬打 選擇左傳俾櫻木 去射入壓哨兩分 都令我覺得佢已經係去到可以同澤北平起平坐 甚至有少少超越左既感覺

豆漿

sorry for 1999

都唔駛聽聞啦

本書講係澤北最勁，跟住係諸星大

頭一句大家都知，第二句邊度有出現過？

呢個喺個教練口中吹出黎
類似嘅對白係 可以同澤北抗衡 唯有諸星大

當然好可能只係個教練吹出黎
諸星大嘅能力無喺漫畫上展露出黎

有俾森重寬打爆

打傷

場波由澤北做主角既話已經入左100 分完場

仙道點都勁d

之後好似負傷落場追返好多分

大炒湘北算唔算

全國大賽無左一半真係可惜
好似主角隊打完就算鳩數咁
爛尾

佢出得諸星大 森重寬 應該本身想寫落去

河田美紀男

小學雞google下點解唔畫落去先啦

係作家自己唔想畫 唔關任何人事 全國大賽都畫左幾年啦

浪客行又係咁
話唔畫就唔畫

唔係因為同jump個編輯係版權問題到有嘈過先停咩。

早排仲有話個編輯轉左雜誌所以有望重開連載。

仙道高少少 有著數

仙道高d 條撚都大d

過到人有咩出奇 反而之前過唔到就真係完全無得打啦啦

鮮豆漿勁啲

上年重睇 最尾流川肯傳波後
個教練唔係講佢已經超越畫仙道咩？

佢最後贏到澤北點會仲係廢過仙道呀?唔通仙道仲勁過澤北咩

但仙道PG都打得，流川識傳波只係代表佢踏出進化既第一步（原諒我講得比較中二病），所以我覺得論進攻能力流川>仙道，但其他方面都係輸

澤北個種強係全世界都知佢單打唔傳波，但你都係守唔到
而流川就要借助隊友先擺脫到澤北防守，本質上都見到高低

MUST ME

鮮豆漿

唔知邊度睇過能力值係仙道高幾分

仙道for sure

土屋淳

連登仔勁d,漫畫人物都可以比較到邊個勁d

仙道啦 唔會一味獨食 隊友有空位會轉
感覺上流川對山王果d傳波係為傳而傳

你話magic johnson勁d
定Michael Jordan勁d喇
你答到e題你就知仙道勁定流川勁

嗯

當年最強高中生好似係 ... 北澤
我記得仙道都親口承認過

仙流

本身位置都唔同啦
流川係小前鋒
仙道係Combo Guard 來

仙道for sure
有領導能力 傳控射都得 防守又比較好（可以單防牧）
除左得分可以比下 其他仙道完勝

仙道杉

牧話過仙道已經同佢同一境界

個人認為： 仙道=澤北>>>流川

一直覺得仙道都輸隊友
魚住無腦 福防守差 另外兩件不值一提
如果仙道係翔陽/海南

流川同學，你知道你不及仙道同學的原因嗎？

咁樣嘅話同kd條撚樣有咩分別

對山王一戰已經令流川進化左

再加埋天才花道

二年級就稱霸神奈川

澤北勁過仙道啦 佢自己都有講打唔贏澤北

澤北係第一無懸念

流川楓！流川楓！L-O-V-E !流川楓

唔講故事果個時空, 係仙道個人設, 佢一年級果陣既表現應該勁過流川, 得分機器好似入到4-50分都得。第二年再進化到penny hardaway咁

加上高中生, 差一年可以差好遠
一定係仙道勁D

如果係2018年, 佢地兩個都係阿叔了

有無睇日本全國高中籃球聯賽？
好熱血
好葡萄d場咁正

仙道好似未出盡全力

梗係J仙道

係，仲要成日偷懶

流川fans都覺係仙道全能好多，流川衰體力，同三井一樣，有能力冇體力

三井愈冇力愈準算弱點定屈機點

1ON1嘛...
睇下陵南, 中鋒得個高字, 其它隊友都係二流, 髷毛有攻無守
可以同海南打到加時

池上係出名縣內防守力no.1
其他就算罷啦

仙道都慘，初時教練搵佢返黎做魚住陪襯品，偏心到出面

有咁寫咩？好穩定冷靜既防守力，但講NO 1, 唔會掛

1、注意隊友的發揮；
2、冷靜且能夠調動士氣；
3、對對手非常重視；
4、在關鍵時刻會挺身而出；
5、攻防兩端身先士卒；
6、著力培養隊內年輕球員成為接班人；
7、讓天賦平平的隊友發揮實力；
8、能夠為團隊利益自我犧牲。

梗係仙道勁啦
有單打有腦有防
流川爆哂seed再靠櫻木爆seed
先勉強跟得上沢北,唔好覺得係流川單挑贏左

仙道歷史地位值得高d
唔好再吹奏流川啦

以前永倫有條友好似叫呀周 好似仙道彰

仙道同澤北都係輸比主角威能

尤其仙道,三番四次靚交都比櫻木下意識BLOCK 到
有冇搞撚錯

No

衰d講句
佢都係比澤北守到一棟都冇先傳比紅毛

細個果時睇覺得牧好廢
大過在睇返其實牧先係神奈村第一

之後到仙道

點解呢

因為牧洞悉到仙道既計劃

如果三井冇傷停過
成就同能力會唔會仲勁d

應該係爭緊日一